我同男朋友有病

我同佢一齊左2個月，佢對我好好，又成日送野比我氹我開心
又為左同我差距細d自己偷偷地練LOL，好多人都話佢系絕世好男人
咩都肯為我做。 雖然佢成績差，但系佢有品
無論佢幾嬲都好，都絕對唔會講粗口。

呢2個月尼，我地都無乜點嘈過交，感情好好。
唔好既系佢成日整親，有時系打波整親有時喺屋企整親，我次次都好擔心佢。
有一次我同佢傾下傾下計，佢突然唔知去左邊，無覆機
過左半個鐘之後，佢話佢暈低左，仲要隔左10分鐘佢屋企人先知道
我果下真系超心痛，佢又成日心口痛，入過醫院幾次，但系個醫生無話佢有咩事
直到琴日，佢阿爸話比佢聽，其實佢個心臟有問題，如果d血突然通唔到心跳就會停止
佢阿爸都有呢個病。我一知道果陣喊左出尼，喊到停唔到

我好驚失去佢，失去一個願意為我做任何事既人。
如果佢真系有事，我應該點算？
佢死左我仲應唔應該中意第二個？我真系好愛佢😭

太亂 打多咗個同字

系你老母
尼你老母

即刻唔想睇 close file

系你老⋯⋯⋯

Gay post

.... what

樓主係咪姓劉?

نوع السياره:لكزس سنة الصنع:وارد/خليجي:وارد اللون:ذهبي من داخل بيج الموصفات: الشكل الخارجي محول من داخل فل ابشن شاشة وكاله الموتر نضيف ومبدل كل القطع الاستهلاكيه دق سلف وتوكل مطلوب:35 الف قابل للتفاوض ب المعقول رقم التواصل:

你係...?

x詠x ?

,,,你係邊個

咁都可以相認